同屋企人因為罷課嗌咗交

趕咗我出門口 以家係fd屋企暫時住住先
又斷咗我零用 想問有冇tg group可以申請金錢方面或飯券
雖然係個fd屋企住緊 但係唔想用佢同佢屋企人嘅錢

同佢講 第時出黎做野一蚊家用都唔會比 自已諗

絲打 住邊區

男定女，幾多歲??

搵家長

TSW

付出小小大把厹接收你啦

人地要幫助唔係要狗公呀屌 做乜鳩

我屌你老味

屌你咩以為自己好撚好笑呀

就咁講幾句問人攞錢冇乜說服力喎

保護好自己

講野之前用下你個閪腦啦屌你老母

死撚開啦

絲打小心俾人呃西屌.
點樣可以匿名俾錢你?

用下你個閪腦啦 好撚好笑呀?

唔好爆咁多自己野出黎，網絡世界唔安全

仆街啦你

不如你死撚開啦，弱智狗

你老母比狗屌

連登變了點解冇曬班假膠 個個認真mode

搵星火
如果星火幫唔到手
可以pm我 我晚晚放工經tsw 比零用錢你
住就無能為力 唔留電話唔洗講姓名唔洗露面

知道

屌你老母過左呢幾個月點假膠得落

我都好掛住以前既連登其實, 希望快d光復香港

我會嘗試搵星火 多謝你先

屌你老母

因為就係班假膠以為自己一句好型，可能一個生命就冇咗

大家唔洗鬧嗰個人喇 呢個世界乜人都有 唔好應佢喇~

留tg我可以過錢比你
過完你block左我
有需要時再unblock我
千祈唔好比人呃蝦條

有班和理非日夜跪求緊admin俾佢地資助食物物資, 你俾佢地幫下手啦:

小心，個人資料唔好隨便俾人

知道 多謝你

連登有愛 多謝大家

絲打加油, 好好保護自己.

用下你個閪腦啦

可以點幫到你

用下你個閪腦啦，你估個個女仔都係雞咩

有冇返教會，教會幫唔幫到手

你傻撚佐？你仆街死拉

絲打係咪有人幫啦？小心個人資料

多謝你呀 其實我都唔係太好意思搵大家幫手

之前唔係有巴打教你點開戶口咩??

你住邊區？我本身有返教會，可以約有聚會既時間上黎拎，會安全啲。
如果你覺得work既可以留個tg
求下你真係要小心啲

係呀 但係我屋企人唔幫我開 以家又咁樣 都冇辦法了

近邊頭
餐廳食個飯幫你埋單

不留contact不用同枱

小心d 唔好比人呃

搵緊喇 不過未有回覆

個表情jm9

呢啲撚樣絕對係要死全家你條仆街冚家剷依家講啲咁嘅嘢你生仔冇屎窟個老婆將來會做雞

Wts?
你係附近食又好 食完叫我去埋單又好
叫food panda 又好
你睇邊樣方便你 最緊要安全！

係喎foodpanda deliveroo 嗰啲可唔可以買Credit啊

點解要嗌 罷課有幾大件事

hktvmall 好似都得

唔好信陌生人
係fd到住住先
放tg俾我

怕長期住煩到朋友屋企人既可以住酒店 而加平到一日先100都有

屌你 冇腦

認真ＭＯＤＥ：搵社工

異性幫你 一律拒絕

屋企人深藍 覺得我罷課即係唔返學 唔讀書
仲話我要繼續嘅話就幫我退學

絲打小心啲！

罷課不罷學，知識改變命運

暫時搵咗上面呢個幫手

小心異性幫助

人如其名

勸你扮認錯
忍下，扮愛國

之前有家長tg group, 你等陣, 我搵下

搵社工幫手啦 唔好太易信人同比資料人

講野用下你個閪腦

收下把口啦屌你老母

個tg搞唔搞得掂

唔得我過兩日過去個邊先幫你

加油
記得小心
絲打可以去之前助養小朋友既post
入面有d免費飯資料

絲打 小心保護自己 你朋友及其家人不會介意的

屌你老母收錢遊行撐大陸既Duo Li

我聽日去問下 唔該晒巴打

Btw Sd撚左你啲野比邱晴 Dada Sofiee

612好似有提供住宿

你就好，以後大條道理一蚊家用都唔先比

唔洗比

用下你個閪腦諗清楚先講嘢啦on9

我之前都一直忍 佢哋睇tvb係咁鬧我都扮聽唔到 但係今次我只係罷課 咁和理非嘅活動都唔俾我 真係一時忍唔住

其實可以搵D良心食店俾定筆飯錢同留低樓主個化名/暗號,只要樓主去食都可以有餐飯食
呢個方法有冇得諗?

去好鄰舍教會問下？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

唔好問我點解知
你之前開post自爆左facebook ac
Duo Li收錢遊行

小心帶眼識人

咁tsw都好大嘅

近銀座依家可以請你食飯

Show Blocked User - 用下你個閪腦啦

(Show Blocked User - 用下你個閪腦啦 )

人如其名 用下你個閪腦啦以為好好笑

locker擺錢or飯卷有無得諗

係fd屋企食咗喇 多謝巴打

付你老母呀，老狗公

加油 你好勇敢

小心，唔好立亂俾tg人
可以揾中間人幫手
例如leo ball

可以點幫你呀？wechat pay有無？

人渣

用下你個閪腦啦 垃圾狗

ok!!!!! 絲打放心

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

有得面交

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

真係頂唔順
可以暫時停下罷課

主打都係9798

星期六，星期日

tg

佢地幫到你

扮返學咪得

推

姐姐成日落TSW食糖水，冇人陪好慘，樓主得閒可以覆我comment陪我食please

手足加油

會打俾我屋企人 仲要係朝早 小息 10分鐘break lunch之後都會打一次 我都覺得煩
仲要係每個罷課嘅學生都會打 有成百幾個 真係慢慢打

唔明點解有星火個d唔搵要先黎連登

請接觸北區好鄰舍教會，
勿信任何陌生人，
北區好鄰舍教會有名有姓，
應該安全啲。
一個女仔要好小心謹慎保護自己。

因為我覺得我嘅情況未算太嚴重 星火係幫被補人士 所以先上連登 但係我都冇搵任何一個絲打巴打幫手 我只想問有咩tg group可以幫到我

帶眼識人 另外不要輕易和家人斷絕關係

你個名真係無撚改錯

我會的 你都一齊加油 大家都係

推 絲打自己要小心啊

唔應該講係女仔

絲打我可以幫手，可TG我再諗諗點先可以最方便幫到你：

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

唔好比個人資料我，連名，電話都唔要，淨係留個tg比我，聽日我會去TSW，擺低錢比你我即走

有咩可以幫到你呀
可以幫手呀

垃圾政府搞到香港有咁多呢啲悲慘事件
屌你老母死黑警

17 years old can find part time, I mean real part time job!

不要屈服

用下你個閪腦啦 屌你

入呢個post，揾tg link join grp
可提供飯券，不面交

《急推》 前線唔好餓死呀

星火 612

唔好講太多個人資料畀人聽
就算tg 都要小心
最好搵埋相熟朋友陪你

真係要小心d，唔好輕易信任何人呀

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

你老母咪咁生左你囉

知道 我係咪唔應該講我係絲？

因為人識分 有咩講得 有咩唔講得 幾時玩 幾時認真

用你個username答翻你自己啦

痴線就算係起底都唔會淨係知道你係女人就起到掛

小妹妹加油 呢段時間雖然好難捱
但總有辦法可以解決 堅持自己認為對既事情
仲要緊記煩事小心

唔知呀 有好多人話唔應該話自己係絲

搵星火 或 612 佢地應該會幫到你
其實好多人課左飯券，但無乜手足敢拎

唔係呀，係驚你出到黎都會俾人呃呀
女仔要小心d，最好搵多幾個一齊陪

光復香港 時代革命

小心d

唔好講咁詳細，搵d信得過既人gp channel admin求助

一個女仔要小心 唔好同新識既人講太多 攞飯卷 繼續留係朋友到先

屌唔使驚啦 不過記住Telegram 唔好add人to contacts 因為會俾人睇到你個電話 之後就可以起到你底 同埋記住校telegram 個 security settings

絲打咪亂信男人

用下你個閪腦啦 屌你老母

建議你照返學，喺學校集會小息叫下口號，堂就照上。中學生最緊要係考完公開試，之後就自由(多啲) ，裝備好自己，知識改變命運。

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

同朋友一齊住好
乜人都唔好信
等到同屋企人 火氣下左先再番去/同佢地傾下
出面世界會有好多唔好心腸既人
要小心呀

乖啦 唔好出黎柒啦

支持絲打

警狗發現

好心既絲打好多, 可以既話真係唔好揀異性為首選
雖然好多巴打其實只係少少飯卷, 幫到就想幫你, 仲要係就近地區

可以請你食飯

用下你個閪腦喇仆街

用下你個閪腦啦 屌

佢地成班人專幫助小朋友

我每逢小息都同對面學校互嗌

絲打 萬事小心

尼個幫到食物及日用品，去睇下

【update】HKTVmall員工自發助養小朋友計劃（3）

屌你老母 真係用下你個閪腦先講野啦

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

你先用下你個閪腦

@FeelHongKong
呢個有系統，有唔少成功個案

有需要黎我度食野

加油

想點幫？

等女手足接濟 睇吓有無識啲自己學校舊生/在校老師
擺到明係自己友嗰啲

洗唔洗HKTV 幫你買野，你自己去拎？

其實我都諗過搵hktv mall 但係我唔係太理解點樣操作

揾tg group

死開啦柒頭屌你老母個臭西

絲 18 可以幫個手但我唔識點俾telegram你

用下你個閪腦啦 柒頭

絲打最好搵D有系統既組織幫手，始終你係女仔又仲細，小心D好，記住防人之心不可無

有需要我都比到幾舊水你應急 小心比人呃
利申我都係大學生

我屌你老mo

唔好亂咁同陌生人食飯，小心飲品

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

17 就黎出身啦都
同佢講第時一蚊家用都唔會俾

絲打記得小心識人

🌐港人自救 - 借宿 X 住家飯 X 流動救護車Channel link:

1. 義載
需要義載手足請將確切地點、目的地、人數、性別send俾admin，請pm @groundhauskygo

Admin會出broadcast召車，車手可跟單pm相應admin接。未有單時可街上接。所有關於「要唔要車」、「邊度要車」，一概不回。

_

2. 供宿/ 借宿 (18區有齊，詳情請PM)
供宿暫時只接受一星期以上的宿位，請留意。
如求宿請註明區域、性別、怕唔怕貓狗。
PM @kongnuihk / @callmebbnohi/ @sadsaltyfish

_

3. 緊急求宿/ 住家飯/ 餐廳食飯
餐廳供膳係其中一位ADMIN好熟嘅CAFE，
佢地由老闆到員工都支持各位手足，絕對可以放心。
有需要請PM @alongwithvaliant

另召各區長期友好餐廳，有興趣請PM @sadsaltyfish

_

4. 樹洞
無論你想講咩都好，所有ADMIN都會隨時Ready
見到一定會即時覆，所以一定要等我地喔！
PM @sadsaltyfish @kongnuihk @alongwithvaliant @callmebbnohi @groundhauskygo

男人，任何年齡都想食17，18歲囡囡，小心

網上真係唔好隨便出黎同人見面同埋同唔識既人食飯.
想食野/買野搵HKTVMALL應該都算係穩陣, 上邊好多都有介紹佢個TG GROUP.可以入去問問.

死開啦垃圾

小心保護自己

你老母做雞養大你咪當人地都係啦

加油，有咩需要盡幫

絲打小心自己

真係唔好單拖自己一個去搵一個3唔識7既接濟，記得唔好比個人資料對方

搵1d 組織係安全好多
試下搵北區好鄰舍教會啦
佢地有去幫小朋友

不要見面 , 因住俾人威脅

唔好咁嘔心啦你 黑警嚟？

食撚屎啦垃圾

你父母

其實罷課有乜大不了
仲要岩岩先開學

係咪狗公囉屌你老母

hktvmall that group
幫到你日常生活

你真係
好
撚
柒
噁
心

人如其名,用下你個閪腦啦

你睇下自已個閪名

唔好亂信人

絲打，建議你去揾hktv嘅一班員工
佢地會幫你落單買野食

唔好自爆 唔好講太多
防人之心不可無
切記小心 有咩就搵大組織幫
個人幫忙要睇清楚
唔好咁易信人

我都未試過，應該網上比完錢，拎個code去取貨

星火好似唔會支援前線既生活費

唔好亂信人啊

廢中追星狗公

唔知點幫手好...

係咪好驚啊Duo Li
唔好以為開第二個ac就唔知係你

sd哂你啲野比邱晴DaDa Chan Sofiee Ng

幫推

開到都咪用戶口過啦點知對方咩人

發言前用下你個閪腦啦

hktv staff家長group

Blocked users

鳩痕就返屋企屌你老母

你係咪谷精上腦呀
屌你老母

屌你啦

資金都用光了

要眾籌才可幫你

請大家勇躍捐助

爭女食

含一次幾千 快